老婆唔肯扑

其實係幫朋友問
佢地結婚都有廿年，冇仔女
除左第一年結婚有扑過之後掂都唔比掂
攬攬錫錫女方以為佢想扑就推開佢
我想嗌佢揾過個，但佢良心過意唔去
成日同我呻想揾個可以親熱既女人
但又覺得對老婆唔住

大家覺得佢應該揾過個
定接受現實地用飛機杯渡餘生

佢老婆都痴撚線

搵第二個扑啦，諗都唔使諗

結左成廿年

老婆照留住手 再背住佢係出面叫雞呀屌女呀咪得

我係女人都支持佢搵過第個

結婚後你朋友都要打足19 年飛機

性生活唔夾可以離婚

唔俾扑 塭你翻尼做公主？

唔想同你扑姐

补充
佢老婆寧願做廳長都唔會同佢同床
去旅行都會分床瞓
佢話好辛苦

臭雞

搵 返 嚟

你老母打殘體

Cls....

理解不能

結婚廿年分房唔畀掂...
吹大啲...

你的朋友就是你

补你老母

都有幾次一齊瞓既，但唔會面對面，楚河漢界

補
Sorry大佬

即係阿太已進入更年期

條女係咪gay

結左婚廿年即係都係四五十歲，先至有問題

一早有，但收收埋埋唔講

有樓主呢個朋友真係好
咁了解對方，又會幫佢收集各方意見

結婚前唔扑都可以叫保守，守身如玉，留個處比老公之類，結左婚都唔扑真係離婚啦屌，幫老公解決生理需要係老婆責任嚟

呢19年究竟點過

唔敢想像

首先 有冇被NTR的勇氣?

依d閪女人走啦

有冇問過點解先?
毒撚就算埋左單 都唔會有閪屌

結咗廿年都座底四張嘢啦

忍多十年就唔使再諗

你的朋友

就是

You

咁就繼續唔好扑野 唔好生仔
個仔會好慘

淨係頭一年掂得 比我最多忍一年就攤牌離婚啦
忍到十幾年都真係唔話得

不過馬後炮都要講句
結婚前呢D最好拎晒出黎講 大家都飲D酒 放膽講
好過結左婚先知有問題
除非之後係有病先唔搞得 唔係既話就算性冷感都最好搵醫生醫下
唔係一邊想有 一邊冇既話 兩邊都好慘

喺街食飽咗
返到屋企仲點會餓？

樓主餵飽咗人哋老婆？

點解個個都罵女人閪
唔話個男人虧

個女人les

因為我都想佢好
番工都已經咁辛苦，
番到屋企仲要冇飯開，
鄧佢慘

佢話怕老婆會唔開心

可能性冷感
朋友話嗌佢老婆睇醫生但唔肯

屌你老母大陸仔

廿年

痴撚線

人生咁就浪費咗廿年

你朋友咁就浪費左人生 19年無得扑
到老左一定唔肯扑
咁就一世

你的朋友就......

廢老樓主叫雞算啦

你同佢扑囉

唔扑咪玩腳囉
玩腳都唔比就離婚啦

WHAT is ntr

我好奇佢19年點樣渡過

係咪唔撚識睇字？

個故仔咁假都有人信

你個朋友係咪姓贛名柒鳩

老婆出邊扑夠
唔洗牙籤了牙

樓豬假膠陷家產

因為你條水魚戴左19年帽都仲懵盛盛咁囉

佢老婆喺出面比人餵飽咗
咪唔想同你朋友扑囉

出面食飽左返屋企咪唔洗食囉

去叫雞喇

補你老母咩 樓主大陸仔都咁多人回

寫殘體嘅都係垃圾

痴撚線 十幾年唔扑
你朋友都幾忍得

咁結嚟做乜鳩，分分鐘條女出面收埋幾個SP。你朋友仲keep到20年真係聖人

人地喺殘國人，想扮香港人，無需噉認真理佢！

係咪假膠
宜家先講好似遲左d喎
一早就要離婚啦

都20年，唔差咗忍多20年

會唔會老公都好有問題,, 口臭, 粗魯, J太大支

你老婆就是你

J太大都係問題

打份工益埋人

老婆都慘 同左水泡結婚之後先發覺自己冇想象中咁忍得

打飛機仲開心

你又會咁清楚既
你的朋友

個佬奶左野？

你含過就知, 想用條脷打圈奶龜頭環都無位

之前個fd叫雞比老婆發現左又係咁
冇得扑又唔同床，最後離埋婚

催情朱古力 試過一次就翻唔到轉頭

屌 乜撚嘢呀 女神級樣呀？
女神級都唔撚要啦 結咗婚仲要咁樣吊高黎賣

拒絕性行為係合理離婚理由

老婆都唔扑得係咩玩法

邊度有？
佢之前試過烏蠅水冇料到

你又咁清楚？
你的朋友就是。。。

男人做到你咁廢就死左去啦

啱

離婚對佢黎講係解脫

Hehe?

因為我有不停比建議佢，已經諗無可諗
連藥都唔work就真係唔識搞了，幫到盡

結婚依樣野真係on撚9

咁佢有無叫你幫下佢?俾佢扑一下?

19年間 ，咪不停搵d 清純學生妹， 同佢地訴苦， 叫人俾佢扑下。

咁既老婆究竟當初點解會肯制

似乎要睇下醫生／臨床心理學家
女方似乎係性冷感／對異性未必感興趣

離婚啦，廿年啦
比著係我，一個月唔俾我扑，我實離婚
有左同m到，唔舒服另計

你朋友就是你

飛咗佢啦

老婆唔俾扑 娶嚟做甚麼

可能老婆係喺衣櫃入面嘅女人

離婚啦認真

咁多人認真覆既，無人覺得樓主可能係吹水？

一早帽咗啦

信不信由你喇
個位朋友不停工作，供樓黎麻醉自己
回頭已經過左咁多年了

條女Les㗎

补充
抵鳩你死啦大陸仔

佢老婆有陰影，睇心理啦

係咪佢有性病 怕傳染？

比較想知佢老婆會唔會主動開口叫佢揾第二個扑野

話唔定個老婆係出面比d大隻仔屌到好似熱帶夜入面d av女優滴晒汗又攰 所以同唔到你fd扑

大醋埕

你朋友的鄰居 有無姓王

大家唔好中伏！！條友最小都四十勾，搵第個姐係搵中國式陰道，支那仔直通香港，九龍新界無得避！！！

樓主有冇玩其他野先?

殘體字冇討論空間

廿年 作都作真啲呀

gay post

廿年正常都四十幾啦
唔慣都變慣
叫雞算啦

你朋友好醜？
定佢老婆係les?